
                      Tensión desde el primer momento, enganchada al asiento, un argumento no muy bien adaptado del libro pero como película de entretenimiento, no tiene precio!
        
            